究竟要點同另一半相處

以前熱戀期日日見
早排佢話想要多啲私人時間 就應承左等佢早收工或者放假先見
無得見個啲日子想話夜晚臨訓傾陣電話 佢話好攰唔想傾 諗住搭車個啲時間可以傾一陣 又話想睇youtube
知佢返工唔可以成日覆msg 但食飯抽小小時間同我msg都好似好難為佢咁
我覺得自己同緊空氣拍拖

一齊幾耐

出左黎做野，佢個價值觀變左，你不能滿足佢了，便對你冷淡了。

年半

但係見面個時同以前無咩分別

畀啲空間啦
你都知過咗熱戀期

其實食飯個時抽小小時間msg好過分咩

咪講#6講
直接同佢傾 估估下仲煩
空間太多就淡 最後同普通fd無分別

屌厭咗了...

配合佢囉
唔係又會話妳唔識體諒佢🤡
到時有藉口同妳分手咩都賴係妳唔啱

同問，熱戀期後點解決

見到面想搞野咩都應承你啦

有同佢傾 傾完好兩日之後返回原形
唔敢再提了 感覺再講佢就會覺得好煩

睇似係了

做愛次數有咩改變

我已經好努力咁配合佢
但係發覺越配合佢 佢就越得寸進尺

你遇到咩問題 講黎聽下

可能被綠左

見面都係食飯多 搞條毛

同你一樣，熱戀期後，條女話唔洗見咁密，好冷淡

粗略估計小左3分1

不要再說了

點解佢唔珍惜
如果我男朋友話見 我馬上飛奔過去攬撚實佢

個心冇你
點會少少時間都抽唔到吖

依個一星期有無一次

屌 我都係咁覺得
有係咁咦提過分開下好無 佢又話唔要

屌厭左啦

屌左未

對上一次應該有3個星期

淡左 準備分手 有心既幾忙都會見

唔好byebye得唔得

中出未飛

食多半年88

自問除左有時會發下脾氣之外 已經對佢好撚好

相愛總是簡單
相處太難
試下唔好次次都你主動wts佢
不過如果一日之內都唔會主動搵你 即係都...

係咁既話 我寧願封閪都唔撚俾佢屌

不如對佢冷淡d，睇佢會點

間唔時我都會唔做主動個個
但我忍得好辛苦 有無人明呀

可能要進入下一個階段

如果性格不合建議分手

好明白
我情況同你好似，最後咪分手..
個心無你，你做乜都無用...

個心冇你就冇架喇
個心有你嘅 熱戀期過咗咪細水長流囉
但而家直頭唔理你

唔捨得分手呀大佬

佢會講得出我想食啲咩想做啲咩
但係成日都得個講字

我嗰陣都係咁，但無一樣係做得成...

咁唯有改變自己 努力磨合性格

未到完全唔理既
但返工日子覆得極小 如果隔兩三日無見都肯同我傾一陣電話 不過要我主動提出

弱弱一問 係咪仲有得救

越聽越撚驚

有啲嘢，要嚟都無得避
最緊要係問心無愧
對得住佢，對得住段關係

變到有時自己好唔開心都死忍住
搭巴士返學個時問自己係到做乜9要自己唔開心
所以試過提分手 但講完個下就已經後悔

咁或者真係返工好忙啦
但冇放得你好似以前咁重要係真嘅

點解拍拖咁難

我都想知......
我都有啲怕左拍拖了..

兒家男朋友都係獨立啲 啱啱先一齊 我完全係熱戀期 但為左佢會學識俾多啲空間佢

以為自己開post
個人認為拎出黎傾嘅作用不大 講多兩次佢嫌你煩又嗌交架喇
你會慢慢發現 原來你唔做主動嗰個 佢都唔會做主動 唯有自己逼自己適應

係咪真係容易得手既野就唔珍惜

8成屌厭左 2成出面第2個

細個覺得大家真心相愛就會順順利利
可能真係睇得童話故事太多

以為自己開po

咁其實你接受到既話係完全無問題既
但對於我黎講 熱戀期都無得成日見既話
我會有啲崩潰

其實信唔過女朋友 佢又唔改佢d習慣
係咪可以分手

屌係呀 直至佢發現你消失左好耐 唔係好似平時咁隔一陣就搵佢 佢就會send幾粒字黎睇你死得未 然後當我一覆佢 佢又消失了

一開始都成日唔開心 但諗到一齊前佢都係咁忙 我可以做既就係改變自己心態 唔好成日放曬個重心落佢到

暫時黎講 我信佢無第二個既
如果佢有第二個 我馬上去光復佢屋企

同是天涯淪落人 在這傷心者通道上同行

佢做左啲咩令到你唔信佢先
如果佢唔肯改就要睇你係咪真係完全接受唔到
不過多數我會以其人之道還治其人之身

一齊之前已經係咁忙既話 就唯有接受啦
加油呀

佢美國大 慣左成日去朋友到玩 晚得濟就訓埋
最慘佢d朋友全部男仔黎
我同過佢講 佢之前應承過我一排唔會 但之後又係咁 佢話不嬲都係咁 冇野 問我做咩唔信佢 唉
點信呀大佬

你嗰陣好容易得手咩
不過我覺得唔係

分手

佢而家係香港？
試下幾夜都去接佢 等佢無藉口留低係人地同訓
講真 全部男仔frd 信得過佢都信唔過啲男仔啦

好容易 超級容易

多謝閣下意見 瓊姐飯盒唔該

如果我女神都咁易得手 我一定好好珍惜

留名

你而家進展如何呀

同路人你好

冇進度 前排唔小心講錯嘢
好感應該負哂

係香港 我咪咁同佢講lor 我講過去接佢 佢又發脾氣話我唔信佢 直程唔話我知係邊 就黎頂唔順分手

要慢慢黎既
係你既野始終都係你既

啱
所以佢一定唔會係我嘅

性生活方面如何？

佢有無講清楚去朋友到係打牌定係飲酒傾計個啲
試下佢約frd個日你同佢你都約左frd出去
然後唔好同佢text咁多
試幾次睇下情況如何

你嘗試左幾耐先

無以前咁密 對上一次都3個星期

佢話咩成班frd傾計飲酒 我試過唔理佢啦 佢就真係唔搵我 第日訓醒先搵
成晚個心好難頂 真係冇計 信唔到

要摸下先得wo
咁先親密d

搵過幾次
次次都會好主動覆返我勁多嘢同秒回

但自我講錯嘢之後就收咗工

你平時係咪俾佢恰開呀巴打
試下發次脾氣 睇下有無改善

我已經經常語言上挑逗佢
但都唔係成日見 有時食餐飯就走 搞條毛咩

你講錯左咩咁大鑊
但正常黎講 如果佢對你有好感既話都唔會一次就收皮

上次就係發曬脾氣 佢應承左我唔會再咁 跟住又黎過
做完講句對唔住就算數 下次又再做過
我讓左佢好多次

所以咪話 其實有好感點會一次就收工

下次好聲好氣同佢講多一次 問下去接佢好無
如果佢又發脾氣既話就算數啦
其實佢有重視過你感受既話 就唔會一直唔肯改

一切都係等價交換
想要得到什麼 必然要付出相對代價
一開始大家都熱於付出 到後期覺得收益不及付出

兩種解決方法 減低付出 或者增加收益
你覺得宜家收益不如付出 所以唔開心
可以嘗試為感情創造更多價值去cover個付出成本
可以返平衡自己和對方心理
關鍵係 不是自己不斷增加付出黎達成
而係從雙贏角度去諗如何創造更多價值
同對象一齊討論 一齊諗辦法

你而家覺得完全無機？

我見唔到有雙贏既解決方法
佢唔肯付出時間我可以點
請高人指教

係呀
點解人哋嘅愛情故事永遠都可以咁容易開始

你睇人好時人地睇你好啫
容易開始未必長久既

依個就係重點 佢只要想做既野 就唔會理任何人一定要做

好有共嗚 我都唔識同女朋友相處 佢唔理我嘅時候時候真是好辛苦 都唔知點做好

如果唔捨得分手既就迫自己睇開啲啦
不過老實講 遲早都出事

知唔知點解佢唔理你先
以我黎講 一係嬲緊一係有野忙緊

試下同佢傾，睇下佢有冇改變；唔改就算，你去忙自己的事，改變下形象，增值自己，重新吸引佢注意，唔好死 lur， 分分鐘覺得你煩，死得仲快

有向呢個方向諗過 但我唔知做咩去增值自己好 諗住呢排天氣涼夜晚出去做下運動 等自己攰啲唔使諗咁多
之前成日圍住佢生活 好似已經忘記左以前既我係點

佢一唔係我身邊 就好擔心好唔開心 唉
就咁分又覺得可惜 好似玩緊自己咁

佢唔肯改 咁你唯有接受諗小啲 明白要相信佢真係有啲難
或者從另一個角度諗 佢可能都忍緊一啲你執着既野
呃下自己可能會好過啲

佢去左台灣讀書 話想考好成績 專心讀書上個禮拜仲話分開 叫我等佢一年 話得閒都會覆我 但是佢今日放學去台灣嗰邊嘅國慶晚會(純玩嘅性質) 但是響佢ac睇到佢覆佢啲frd 都唔覆我(我知我睇佢私隱係唔啱 但我忍唔到手)

巴打睇路啦 佢都講到出口

可能我老土，我感覺呢代廿歲仔女真係可能太易認人。
真係一有唔岩就立即next，唔會覺得既然鍾意，不如大家一齊改變。
感覺來得快去得快，未相處感覺已經無左

唉

扮靚，試下新妝，改下髮型，買新衫，試啲未試過既look，參加興趣班，學新野，多啲約friend出去玩
唔好成日同佢報行蹤，等佢以為你on周周等佢，突然先知你出左去玩，佢就會緊張架啦

的確有一部分人係咁既 可能因為而家識人比較容易
但我自問都唔係一遇到問題就放棄 最低限度我而家都仲忍緊 因為真係鍾意佢

而家一定好辛苦
搵啲野做下分散下注意力
時間會沖淡一切
Longd從來都唔易捱

呃唔到啦 成日成晚唔見左人 點呃 除非我同佢各有各玩 但咁樣我同佢一齊做咩

希望我唔成日同佢報到 就會學識緊張下我

你地係同居定點？
佢平日除左去朋友屋企飲野之外 有無咩異常呀

你作為重情果個係辛苦。
有時我覺得溝女仲仆街過見工，你一講錯答到唔唔岩心水嘅野，佢就會覺得唔夾，唔會覺得可以磨合。自己寸步不讓，唔溝通。就難為左重感情果一方。

Longd 佢黎香港讀書exchange 正常都住我到啦
佢成日走佢d朋友到訓

溝通完 我係讓步個一方
不過公平啲講句 佢平時都忍我唔小脾氣既
但我覺得磨合 係要雙方搵個最舒服既位去生活 但而家好似側埋左一邊咁 仲未balance到

有啲奇怪 嗲佢陪你多啲
可能受軟唔受硬？

佢話鍾意成班朋友一齊玩個感覺wor 我咩都講過曬
好煩搞到

年半都話唔捨得
唔通等到成段青春都俾曬佢嘅時候就會捨得？

點解你咁都忍到
佢有無介紹過啲frd俾你識

有 但佢班frd坦白講好on9.....
傾唔埋 可能年紀問題 我27 佢21

我知我戇鳩
但真係付出過感情 點會話放手就放到

咁21歲呢個年紀黎講
未玩夠鍾意成班人都正常既
不過唔代表可以唔理人感受
你可唔可以join佢地gathering架？

佢就係唔會理人感受 想做就做
佢同班frd d活動我唔岩嫁 join左辛苦自己 唉
好快分手

咁你寧願無左個女朋友辛苦定係試下join
你去睇住女朋友 同埋睇下咩環境都好呀嘛

但佢返到美國 又繼續係咁 我都冇佢辦法嫁
佢留多1個月就走

唉 鄧你慘
睇黎你而家都係係到拖時間

係 其實我係期待緊佢有一日會為我改 但應該冇咩機會

一樣呀屌
一齊前已經close左一年，依家半年
個陣一星期見三四次
呢排佢成日hea覆又少左spend全日一齊
攪到我都唔知揾唔揾佢好
揾又覺得自己煩，唔揾又驚冇左
不過佢都會約下我食早餐同話要探路帶我去食野
可能係自己太得閒

算啦睇開啲

再睇開d我就要咩都唔理由佢嫁啦 到時有女好似冇女咁 已經longd 仲要咁

我都係，有時直情應都唔應兼無端端黑口黑面
似打工多過拍拖

搵 死都搵 但搵小啲
因為你唔搵佢 佢都唔會搵你
不過佢肯約你食早餐 其實都幾樂觀呀

應該話已經longd仲可以點
唔好管咁多 反而對佢再好啲 落重佢藥 可能有一日會醒覺呢佢

佢好大脾氣架
定係佢有野唔開心呀

佢係身邊個時超開心日日都 唔係身邊個時我就開始亂諗好唔開心 唉 好似玩緊自己咁

我都係咁呀
有得見就開心咩事都無
無得見又唔知佢做緊咩就好唔高興會亂諗野

咁係咪應該分手 好辛苦

辛苦到捱唔住咪分手
不過分手就係另一輪辛苦既開始

另一半唔尊重自己個感覺好難受

Ching, 我懂
最近分咗手 臨分前都係好似妳依家咁

因為你以為你點對人 人點對你
但發現到頭來自己一個on99

係我真係咩都就曬佢 唉

真係好誇張 你問佢每樣野都有藉口
以為唔覆佢唔搵佢有用
但sorry 對於佢黎講完全零殺傷力

女仔容易習慣人地就佢就唔珍惜
何況佢本身都比較自我中心

我不嬲都覺得我對人好 人地會感受到 對番我好
我唔想2個人一齊好似玩遊戲咁互相計住計住

無架 呢個世界係唔公平
直至佢發覺你對佢好個刻

我諗我等唔到 佢仲要成日話朋友點點點好
我比唔上咩咩 唉 大佬係搵朋友仲多過搵我 講依d仲有咩意思

你係咪我女朋友
對唔住呀 一直冇好好重視大家嘅溝通 老奉你一定係我身邊 點知大家嘅距離越黎越遠 我一定會抽多啲時間陪你傾計架喇

冇用架，太順從只會顯得你冇性格，冇個性，更唔吸引

我同佢講過d問題啦 發脾氣又試過 好好地傾又試過 唔理佢又試過
但佢性格就係想做既野一定要做 唔會理任何人

到係個句 睇你忍到幾耐
好可悲 但真係咁

其實每日講下做左啲咩就好夠 你明唔明呀

我份人好易依賴咁樣野 一慣左就好難再適應 好驚分左會好辛苦

我覺得兩個人係埋一齊 首先兩個人平時係可以擦出火花（唔係專登果種） 即係兩個人一齊既時候就成日會有d好笑野 或者間唔中鬧下交都係一種情趣（當然唔係鬧到分手啦。。）生活上有d火花 見得多都唔會話好厭 同埋有d男人或女人真係要新鮮感 對方太悶 一成不變 有時真係頂唔順
利申：同男朋友一齊左兩年幾仲熱戀期咁 幾日唔見都好掛住對方

咁你只可以接受同容忍 做唔到呢兩樣就分手啦 都冇辦法

可以話俾你知一定好撚辛苦
我同你一模一樣
之前試個有個曖昧左一排既男仔 每日都snapchat msg 有一日佢突然消息左
辛苦左好耐 迫自己習慣迫自己唔好諗

我簡單到淨係講早晨 收工 晚飯食咩 晚安 中間講多少少其他嘢

過多排 重語氣啲試多次？
因為長痛不如短痛 時間同青春 大家都寶貴

其實我同男朋友無乜共同興趣 但出街會成日互窒下都幾開心 我覺得幾sweet既 但一齊得越來越發現佢唔鍾意主動share佢日常既事俾我知 要我問下先會講 問問下就好無癮 加上佢返工就好小搵我 even放左工之後都淨係話好攰想早啲訓
我都想好似你地咁一齊咁耐仲熱戀期

我男朋友係出去返工啦 而家食飯啦 收工啦 訓啦好攰聽朝搵你 中間再加多幾個濕9emoji

一係試下發掘d共同興趣？
以前岩岩一齊果陣我男朋友好鐘意玩某一隻手機game 叫我一齊玩
初初我好抗拒 不過後來我仲鐘意玩過佢
基本上晚晚訓教之前兩個鐘我地都傾住電話打機 不過間唔中就會打機打到鬧交

冇其他野可以傾咩？send下心心send下sticker 串下對方 咁就一日

我覺得目前黎講大家都係愛大家既 所以唔想放棄但我feel到近排佢覺得有啲煩啦
就岩先佢講完收工啦之後消失左 試完重語氣 得到既reply係佢都好重語氣 唉 我唔知點好

分手既前奏

返工係咁上下啦

以前有試過一齊玩一隻game 但玩玩下就無玩落去 跟住佢而家有時間 例如食飯 寧願同自己啲frd約埋打機都唔同我傾兩句 然後我有唔好意思阻住佢打機

佢唔得閒同我傾 又或者係我太得閒 以前會成日講i miss you個啲 但而家我唔主動講佢都好小講了 唉

我力挽狂瀾緊

真心問 收工抽小小時閒都唔得咩 定係我唔識體諒佢

試下係性方面加把勁少少？
你地先一齊年半 咁快就扑得咁少
係本身大家性欲望都唔高？
定扑厭
或者玩下性玩具囉 d人話有用 我無玩過
好想同男朋友玩不過唔知點開口

佢好無情趣？咁唔識做 正常就算唔掛都要係咁咦講兩句啦

呢方面我知點開口 send條link俾佢就可以了
其實我成日都有同佢講呢方面既野 但而家唔係成日見 一係等佢收工佢又攰 所以都無咩成效
以前扑得都算密 一個星期2次起跳
而家 無lu唉

佢唔係無情趣呀 但唔多囉
成日都我主動講 好似乞求佢掛住我咁

你個個完全唔揾？
我諗住下星期同佢去玩黑暗中對話
希望用第個角度重燃火花

以為自己開post

同佢一齊左年幾 佢仲要係我初戀佢提分開嘅時候 話雖然係分開 但是計我同佢一齊左幾耐個timer 就繼續 。同埋佢開學嘅時候 我感受到佢真是想，讀好呢一年 而且實際上佢依一年真是好重要。
佢啱啱同我講 一係等到佢放假反黎香港，同我一齊反 ， 一係就我增肥，增到60幾kg先一齊反(利申17幾 47kg成碌竹感） 而且仲佢屋企人遲下會去探佢 佢預埋我去 感其實係點自問對佢唔差 佢都有話我好過佢啲ex

Sad but true

完全同意 根本係priority問題

好standard個啲咪搵 即係返工放工食飯訓教個啲
如果係返工既話中間都無乜點搵 明白返工搵唔到咁密 但收工後或者食飯個時都好小搵 可能佢攰想放鬆下有自己時間掛
Btw黑暗中對話好玩 全程黑媽媽可以拖住咁 玩完出黎又多樣野傾 不錯

同路人有無咩對策

我會日日就死咁嫁 跟住個心那住那住 好恐怖

我同我個個係想揾先揾
以前個ex真係返工唔撚覆，好難頂

其實唔係好明點解讀書要分手 因為都longd緊唔浪費到佢幾多時間
不過佢叫埋你join family trip既話 可以去完再睇下點既
但增肥係咩料呀ching 雖然真係好瘦 但肥啲先可以一齊係咩logic

佢訓覺一定係first priority

如果見到面都無搞呢

Exactly 一模一樣
全日都諗住 成日問自己係咪做錯野 然後仲會失眠 隔硬訓到幾個鐘 訓醒再由頭loop過

咁我同男朋友都係想搵先搵呀 只係佢大部分時間都唔想搵咋嘛

佢之前話分手同分開 嘅意思唔同。佢嘅分開 話係會一齊反 增肥個度就...佢就係禁得意

想問樓主係咪我
但我依加熱戀期佢已經係咁

同路人。。。只不過男女調轉

exac7ly，到最後只有單方面想辦法去改變
如何回到當時，憶起兩人相處的日子。
無奈，另一方只說沒有感覺了，便選擇放手
追求下位有感覺的人，是我觀念錯了嗎？

過來人，真係要比啲心機帶佢出去多啲
遷就佢大部分時間用嚟瞓教，等佢起身先出去食飯
久而久之變成揮之則來，呼之則去
感覺無咗自己，每日變成等待、被通知so:sad

之前拍兩次都係咁 又未到分手個位 但就好明顯feel到淡左 想做自己野多過陪佢

我都係咁，散左n世耐lu

佢睇死你唔會分手 你太鍾意佢 佢鐘意其他野多過鍾意你 及早離開 拖得越耐越辛苦 一年前我都係咁 最後分左手 佢半年後wts我話自己後悔同埋知道我當初想要咩 不過已經太遲

Not a good sign

呢個真

絲打你有冇試過比佢更抽離
等佢緊張番你轉頭

唔係質疑你唔中意佢
而係你對人好既方法係咪人地要既野？

正常係
但你有幾易先？

我覺得係大家都真心相愛既
有咩問題都可以解決

絲打 過來人勸你真係諗清楚
唔岩好抽身啦
到時你花左三五七年就真係喊到喊喊番

百分之80玩完
So你可以試下俾d危機感佢，扮同人地痴得好埋，成日見，收兵之類
鍾意嘅派埋帽都得，你派完你就自己知你重有幾在乎佢
如果都係無變，咁就順其自然完左佢

咁你而分開左 覺得同分手有無分別

熱戀期都係咁就真係
有無同佢傾過想佢陪你多啲

唉 你地一齊左幾耐呀
你又係單方面忍緊？

佢話無左感覺就承全佢啦 都講到咁

好中呀
每日都係到等 朝早起身等佢訓醒 然後又等佢放工
得自己一個係到唔開心

我都feel到淡左呀
所以之前傾個時 同佢講想見多啲
點知佢話而家感情穩定唔使見咁多喎 唉

睇黎我都唔捱得幾耐

同男朋友溝通下先啦 唔係下下都分手既
年半都試過
男朋友都直認淡左
佢話會努力d 果排都少左見
而家就黎3年

咁佢真係睇死我既
可能我要調節下 明明以前係佢鍾意我多啲 都唔知幾時開始會變成咁

I know but what should I do

近幾次見都無搞

有試過呀 但好難忍到 成日都發手痕就搵佢

睇黎我要重新審視下佢想要咩
物質上係既 佢想買既野我都盡量surprise咁送俾佢 會接佢收工 有時出去等佢食lunch 我覺得陪佢係對佢好既方式 咁當然仲有其他野既
但或者係我諗多左 佢根本就唔想要呢啲野

我地係屬於一見鍾情type
佢都無點追過我我就應承左

之前試過鬧分手 佢好似都唔想解決 可能佢唔覺得有問題 係我製造問題俾佢

知唔知點解佢攰呀？ 因為佢想起工作上成功 咁係為左邊個？ 係你地既將來 但你就諗左佢唔想見你 返工真係忙 真係唔可以分心 但你唔明 你知唔知可以的話幾唔想返工 想日日見你 但冇錢冇將來 你會走 點知我個ex都係走左 佢話唔夾 我盡曬力 我真係好愛佢 第一年可以日日見 所以大家都好開心 所有問題都唔係問題 第二年出黎做野之後 大家既價值觀唔同左 但我都已經盡力去同佢交流 放工返到屋企 即刻傾電話同FaceTime 我好攰都做 但佢就覺得我hea佢 我想早訓 但比佢chur到好夜 但我冇怪佢 因為佢唔可以早訓到 要等家姐返到 先可以比我訓 好多野都係命運 今日係佢生日 我連講句生日快樂都冇資格因爲佢已讀不回 我講左又點... 如果你接受唔到就分手啦 有d野 控制唔到 唔開心就分 唔好曬大家時間

有諗過長痛不如短痛
仲要我屋企人好鍾意佢

佢會緊張我同邊個出去 去飲野個啲都仲會出黎接我既 但平時可能我生活太過有條理 知我無野做一定係返左屋企 所以索性唔理我

可能真係我錯 係我太唔識諗
不過我個個就算唔見都無傾電話亦無ft 直接訓撚左

要睇返你地個高低位 我個陣係低 我唔想冇左佢 比佢食住 要我做乜就做乜 結果我做唔到佢想要既野 佢就失望 之後想分 可能一開始就係錯 佢只係想有個人陪

宜家係 相比一齊嘅時候 少左覆我 例如尋日 佢會覆下其他人 po story都未必覆我。一齊嘅時候都試過類似情況 同佢反映 佢就話佢忙 叫我唔好chur佢 。分開後佢更少覆我。但是我諗嘅係佢話忙 想多d時間讀書。但是佢又覆其他人 覆我一句真是禁難？

原本我係高既個邊 但係我feel到而家就算我嬲 佢都廢事氹 求其係咁咦講兩句就算

所以你同我個ex一樣

因為佢睇朋友重要過你 我諗你去完個trip就會知下一步要點做

係咪因為成日嬲所以好煩 我而家已經盡量㩒住自己 但有時真係忍唔到 你明知佢有時間架 但都係唔肯施捨幾分鐘俾我

都係年半，係好辛苦
以前都係佢中意我多啲。。。

如果你覺得佢要將所有時間都比曬你 咁佢做唔到 你又唔開心 咪分囉

咁好la

唔知做啲咩先可以邊返以前咁 定根本就返唔到轉頭

唔係所有時間呀 但係拍緊拖每日抽小小時間溝通唔係基本架咩

你都係增左肥先啦

真係太易得黎嘅野唔識珍惜 我對上個個都係咁 要咩空間丫 已經放假先見，唔分手可能係未綠者，浪費左5年青春

而家呢個都就年半 都重係熱戀期
有時真係放慢小小可以行得更遠

當初真係高速列車 由一齊到見家長所有野都超快 以為可以一直行落去 點知而家會搞到咁

我覺得呢.....係無可能即刻變返好似以前咁，長遠唔敢講（不過首先要有長遠.....）
唔好再ff以前好sweet嘅嗰啲畫面（雖然我有時都會）
搵多啲其他嘢做下，分散下注意力

有諗過玩火，認識多啲異性，甚至交友app，不過諗諗吓咁樣其實無咩用，一嚟如果佢唔care，你點做佢都唔care，就算佢care，我呢啲好regular (I can’t find the right word, 希望你明)嘅人，佢都知你唔會玩出啲咩花樣，二嚟如果佢真係知道咗，我覺得段感情只會更差

一齊去下旅行 轉下環境睇下有冇得sweet 下
不過都係治標

比多啲時間自己？約下fd學下野做下運動
由內到外增值下自己 重心放反自己到
push pull thoery

你自己心入面已經有既定答案咁你問乜
傾唔掂就再傾
同佢講 你覺得咁樣被冷落
會儘量就番俾啲空間
但係都想佢陪番你多少少

日日見已經on9左啦, 男人道氣好快洩
各有各空間

不如早d散啦 遲早既事 雖然我知係難接受

如果熱戀期都開始想少見
代表咩

都係
但好肯定自己一定會好好珍惜

努力緊

未同佢一齊之前會出去玩 但一齊左之後無再出去玩 覺得要對得住佢 都幾肯定如果過返以前既生活就一定係玩火

以為自己開post以前日日傾勁多野、日日都會講早晨

依家日日早晨都冇send過，佢日日番工都話忙，可以成日去到下午5點先hi我

好彩既係我特登唔主動搵佢，佢都仲會主動搵我但都係覺得疏遠左好多

好想去旅行但佢無假期

佢之前開到口話想多啲時間抖
而家同佢傾好似我好不仁咁 連訓覺都唔得

個時我有同佢提過唔日日見 佢話見多啲都無問題只要時間許可的話
屌而家就話 感情穩定唔使見咁多
神又係佢 鬼又係佢

我今年final year 分手都係遲早既事

代表佢想有多啲空間
但都好過一齊耐左先至話見小啲 完全適應唔到

咁要解決問題就係要攤出嚟傾架啦

圍爐取暖 樓主我女朋友都係一樣情況 上個禮拜佢提咗分手

好唔習慣

返工定讀書? 會唔會係忙緊呀?

傾左兩三次都無結果

佢第二個定淡左

一樣 迫自己接受 終於叫做接受到 佢又變本加厲

講返自己感受唔習慣 會去習慣
佢已經冇乜理我了

建議你努力試下呢招
好易睇到係咪真正愛你

唔否定一見鐘情
但之後發展要留意下人地對你係點
就知道係咪認真

淡左 無左交集

收皮係指直接已讀不回你?
可能突然間覺得悶 咪TEXT下你

比較想知你講錯咩

不如你都做番自己嗜好
佢唔搵佢 佢就搵番你架啦

怕自爆

熱戀期但係佢無乜理你？

我會努力試下

岩岩一齊個時 每個月紀念日都會帶我去食餐好 會plan旅行出錢出力咁 但而家我真係唔知佢係點

唉 見得小起碼要傾電話或者msg多啲 俾對方知道發生過咩事 咩都無點都會淡

我驚我唔搵佢 佢都唔搵我
不過已經比以前搵小左佢好多

淡左就系淡左
一系搵多d活動俾大家創造下回憶先 睇下有無好d
不過前提系要排除左佢系咪想識第二個先

我覺得佢無咁諗既 因為佢上一段感情係被綠
正常應該唔會想用同一個方法傷害人 定係我諗太多

啱ar
無論男女
重情嗰個注定付出多d

唔過份 好睇性格
一般人係唔會做得到
通常要經歷過生死 或者拍過拖n次 離離合合先會學識呢樣野

其實我以為係基本

你同我一齊我日日見你，日日同你搞

驚你頂唔緊

特別日子佢都幾有心機丫
但我比較傾向睇平日日常生活既細節

對我屋企人好 以前會接我收工 陪我食宵夜個啲

關final year咩事

下年要返工 時間仲難夾過而家

我慘過你
就算我主動提出要見面 分分鐘都係一星期先見得一次甚至冇 仲要唔覆我Message 一係hea覆

算啦咁 無謂哂時間 佢都無心想溝通

我試過拎出嚟傾
但係佢連傾都冇傾
直接忽略咗我個message

好想分手 但又唔捨得

有無試過全日唔搵佢

都係個句 有心幾忙都會見到 我同ex岩岩拍個陣一星期見4次 仲要返工 咪又係見到 到後期變左一星期一次

但而家係一個學生一個返緊工 都見唔到4次

我同你一樣 最後分咗手 佢決定的

可能分手係一種解脫

所以咪話淡左 我覺得正常拍拖一星期點都見到1-2次 平均一次就真係太小 試下同佢傾下 但做定心理準備好d

分左手又要搵你係咩玩法
千祈唔好再踩返落去

你覺得每次應該要見幾耐

閒日咪收工食個飯 最多加個睇戲/尻行下 3-4個鐘咩都夠

平日通常就1點到11點 full day咁 不過其實都幾攰 個個星期要搵節目

邊有可能忙成咁 返工去開大都可以回到message啦
食飯個時又可以回下 所謂既忙只係藉口 無心先真

平時我去接佢收工 食完飯行多一陣就話要走
呢排放假就1點2點先見 最遲10點就話要返去訓

我都係咁覺得 所以咪唔明點解可以全日消失 唔信返成日工尿都唔屙 對佢越黎越無希望 同佢講就話我唔識體諒 我體諒佢 邊個體諒我

如果個心入面有你，搭2個鐘車都會搵你

傾一陣電話都唔想，應該係淡左

分手啦

佢話唔鍾意傾電話 就佢msg 但又唔覆我
每日都自己諗分手呢個option 但仲好愛

回兩句我覺得好基本既事 所以應該真係淡左

或者係時係慢慢抽離

試下搵啲共同興趣做下
一個禮拜最少一次

攰一定唔係藉口

有 結果佢都冇搵我

算9數啦咁 殘忍啲講句你對於佢黎講係可有可無

打定輸數 順其自然

岩呀 我而家係到拖下算

咁都算係咁啦
我一個星期都唔知見唔見到一次
我唔約佢，佢唔會主動約我
之後仲話點解要regular咁見，話想見先見。。。

我又返黎
呢兩日同佢都冇咩接觸
睇多兩個月睇下點
都係咁就算
就黎30冇時間拖

咁好明顯啦下話 對住一個鐘意既人點會想早d走 試過去完旅行落完機都未想分開 送埋返屋企先走

加油樓主

個重點係你人生重心唔好放佢為中心
因為比到無形壓力佢
你自己開開心心搵番朋友/發掘興趣
當你一個人自在自信過生活
佢先覺得同你一齊舒服 先至令佢想搵番你

係人都想同開心既人一齊
唔想成日照顧人

係咪佢想屌你先見

無咩接觸 聽到呢句好sad
你當人係寶 人當你係草
早日放手

Same
之前一齊去旅行日對夜對2個星期 臨返香港前一晚會喊

啱既 可能佢係想搵人分擔煩惱
但我好想有咩事都同佢分享 可能係我太自私

唔係。。。我係巴呀

成日無話題
同問埋啲yes no question
叫我點接呀

我都想知點相處

分得
唔好俾佢拖
叫啲仆街咪撚再害人

佢唔搵你一定好難受 然後自己日諗夜諗

無共同興趣？
yes no question呢啲 你答完佢之後再問佢野咪得
關心下佢 問下佢今日過成點 或者send下野食個啲

今日見個時 佢知我嬲就係咁攬住我話會改 唔會再冷落我 然後我又心軟 係咪好犯賤

咁你都幾跨張可能佢覺得你太痴身? 我就係覺我上一個太痴身 唔係太鍾意咁樣

只能說 已經變咗
好撚心痛 唔撚明點解可以話變就變
之前開心美好嘅回憶不斷虐打緊個心💔
可惜 人家都不怕我心痛😊仲話同我一齊嘥時間
真係徹底咁輸咗俾佢同段感情

一鳩樣 不過我係巴

因為見面有得敦倫

同佢認真坐低傾多次，話佢知你好辛苦，可能佢會肯一齊解決，我相信愛你錫你一定會攬返你氹你

如果，萬一唔係，我會同佢一樣咁冷淡，做多啲自己嘅野，搵人陪，唔依靠佢，等佢睇下咩滋味

我睇過心理輔導佢話呢啲唔係最好方法，但係有種人針唔吉到肉唔知痛，講係唔會明，傾又嫌麻煩，最後因愛變成恨

如果自己有大學程度 對住個讀書差得中學畢業真係難溝通

可能係

有左第二個咪變得咁快
講野咁絕 會好似popo咁有報應

知唔知佢係咪因為忙先咁樣

都唔係次次見都有得敦倫

琴日見面佢有攬住我氹返我 不過我都決定左要抽離小小 畢竟以前都放得太多時間落去

呢個時勢唔好話拍拖不瞅不睬啦
我身邊都有朋友結咗婚
但因為社會太大壓力
反到屋企黑口黑面唔想再對住大家而離婚

人成熟左就唔會乜野都要分享一餐
襯而家長大啦
有時一個人靜靜地 思考一下自己想點
你就唔會咁依賴對方

點解我想要個痴身嘅反而唔係

拍得咁唔開為咩?

只係想有人關心下我
可能係我太唔識諗

天意弄人

因為仲愛 想再堅持
不過可能只係無謂既掙扎

你可以向佢提出訴求
要耐心解釋點解要咁做
EG 如果你唔覆 我就會好擔心
希望佢可以接受
有D人理解左就會做 但堅唔堅持到就好睇自律性

如果你想要自動自覺識做果種
一係就好有經歷既人 本身已經明白點解要咁做
一係就好孝順 好痴人既
香港一般較難搵到

提出左訴求 佢聲稱會改
相信會好一排既 之後就返回原形

抽離好

我嗰個都係咁

唔好俾咁多電視電影洗腦
愛得咁辛苦係一定冇好結果

不如你自問一下有D咩可以trigger到佢會變返?
幫你答埋: 飛左佢，如果佢想追返你既時候

我以為見到自己出po

我發覺好多同路人

知自己好撚蠢 但好想捱多一陣

我搭車淨係想訓覺
食飯就食飯，同同事傾下計都要掛
同埋根本無咁多野可以傾，真係唔洗日日傾電話
見面時有高質素交流就ok

何謂高質素

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

日日見好撚柒煩

咁每日花小小傾電話或者msg 起碼可以知道對方發生左咩事 咁樣煩唔煩

應該差唔多淡啦

屌厭左

可能係卦 實際上佢個心諗咩我都唔太清楚

半年就咁 做定心理準備啦

我拍左幾年都仲可以一個星期見足七日

冇藉口

啱 真係中意對方就算見面鳩吓鳩吓都唔會嫌棄

你地都係返緊工？想問下啲時間點樣夾 定係你地住得好近
其實覺得自己好似啲變態女朋友 搏到佢好緊 應該係呢年半既反作用 佢頂唔緊

我好鍾意同佢出去漫無目的咁行 上年冬天 拖住手係尖沙咀行去太子 就算無野講都好開心 唔知佢係咪同我都一樣咁諗 定係得我自己一廂情願

唔識答，好睇大家興趣/背景
d 八婆野/無野搵野黎講/hea應/同其他人WhatsApp 呢d咪低質

平時想即刻打電話同佢講ge野，儲埋留番見面講好d
無得見ge時候做下d自己有興趣ge野，咁到時可以多d唔同ge野同對方分享，唔係淨係圍繞住番工同事同另一半
自己有成長先keep到吸引力

兩個人一齊係要一齊前進而唔係原地踏步

介唔介意講下set咗係幾時？想參考吓

試過。。。無咩用，攰嘅時間只會更加想有人陪下/鼓勵下

男人老狗就咪撚咁痴身

我係2個月 俾自己時間改變下 同時睇下係咪磨合到

你講啲野勁inspire 其實有時我真係會亂諗野 無疑中俾到壓力對方
努力試下好似你咁講 希望有改善

唔愛你 但又想留住你等自己繼續有西屌

咁如果係讀緊asshole想搏返上去嘅呢
而佢話冇時間見

2個月後 便有分曉

咁佢係咪真係用哂啲時間黎温書？
讀asshole真係好chur既
試下提出陪佢温書 或者抽小小時間食餐飯 都不為過啫

咁又唔係成日屌既

有冇人幫下手
我同女友係long d
但最近講野成日trigger到佢(其實好小事但佢會用自己嘅主觀感覺 覺得我講野好唔啱聽)
E.g: 呢場game我黎carry! 我學識左xxx之後就會贏你!! (呢類說話佢聽到之後就會躁底,覺得我成日吹捧自己)
佢係果種咩INFJ性格嘅人
已經成四五日冇理過我 但有snapchat我
佢之前話 其實我地大家都唔了解大家 點解要咁辛苦 我問佢係咪想結束 佢又好似唔捨得 係咁話I don’t know 叫我呢幾日俾多啲空間佢
究竟點樣可以更了解對方

PS: 唔洗話咩綠帽嘅野 我真係信佢唔會

想問咩係infj性格

希望見唔到你

其實男人會唔會可以為自己改變

INFJ 揮手
表示你嗰句都可能會令我躁底
本身佢有無玩開game？定因為陪你先至玩？
如果只係陪你做鐘意嘅事仲要比你咁話我都嬲，
明白你可能只係想表達有新技能可以帶住佢一齊贏
但我get到嘅可以係陪你玩仲要比你話廢
為你付出嘅時間你又睇唔睇到？
，
再者，Long D本來產生誤會嘅機會都比較多
佢話需要空間，應該係考慮緊好唔好繼續同你行落去
又未絕情到要分開，多啲同佢溝通吓傾下計
喺佢角度了解吓，問多啲佢平常發生嘅事
等佢知道你還是在意佢嘅感受，
從中又認識多佢一啲，加油。

我冇話佢廢呀 打機又好做咩都好 我只會覺得係一種娛樂根本唔需要介意邊個勁啲 但我好同意一點係因為LONG D好多時只能靠文字溝通 好難完全明白講野果個人講果句話時嘅語氣 因為一句話用唔同語氣講出來係可以有唔同嘅意思

C打介唔介意講多小小 INFJ嘅人最中意點同人相處
因為據我所知呢種性格係比較少有同難迎合所有人
但我唔想放棄 因為佢係一個係我人生最低潮時期俾到我希望嘅人 我好愛佢

得閒就覆msg,互相問有冇時間食飯，有就一齊食

Lunch定晚餐都冇所謂

證明佢厭左啦你心中有數，唔好呃自己了

真係鐘意你嘅 其實點忙都好總會抽到時間去見你
佢有時間都zip野做而唔搵你 你應該都心照啦
依家哩個階段佢只係等一個機會講分手
我最近都係同樣情況 已分

你啱呀，打機其實係一種娛樂而己
贏輸只是一場遊戲，介意的是
從打機渠道，我會睇清楚你個人多一啲
INFJ看重日常相處細節、又帶點理想化。

從你平日點對我，平日點對其他人，
去判斷你係咪一個適合走到未來嘅人。
你無心的一句話，可以喺佢角度立刻扣分
扣到忘記當初你為佢做過嘅一切，心情跌落谷底
我會覺得我地不論想法、還是方向，
好像都有了分歧，你不再明白我一樣
覺得勉強對方只顯得自己多要求，會想放棄

你應該會好似我男友咁，表示成日唔知我諗咩
覺得好飄怱好難捉摸到想法。
啱呀，因為我會想你做到我想像的那樣
雖然從不會主動講，直到你踩到我底線
才會一次過向他訴說自己的想法。
因為那種精神契合，是我所追求的目標，
我希望我不用多說，你也能夠明白我所想
多說便沒有意義，便會選擇遠離考慮清楚。

但後來我地互相溝通過，
佢讓我知道，原來在我唔理佢安靜思考嘅一刻
對方心裡其實也不好受，他會擔心不知我在想什麼
對喔，現實讓人無言，
才讓我明白不說出來，對方不知道自己想怎樣
真正合適的兩個人，是需要互相溝通才能了解
過分完美、理想化兩人關係，是我的錯。

現在，我覺得你只要好好向她訴說自己的感受
讓她好好明白你的珍惜與希望諒解
等佢自己慢慢想清楚，你是可以訴說想法的對象
會珍重佢意見，而為她改變的。

你知道，INFJ的I 帶點內向的意思
不是我認定的朋友或伴侶，
是不會輕易訴說自己想法的。
當她願意說出自己諗咩，你再向她作出改變
那麼，你們關係就能向前走一大步

岩啊 正常都係咁
呢種就係自律性差既表現
除非失去過 否則好難學識咩叫持之以恆
人性本如此

加油. 我以前都好傻諗埋一邊，將d野無限放大
都隔左好耐先可以宜家咁穩定
當然前提係要價值觀似，互相信任，有相同興趣更好

上面遍野都有少少係寫番比自己睇

同樣諗法

感激不盡

其實無咩共同興趣 好似都係得行街睇戲食飯

佢同同事食 佢肯覆下我msg已經好開心

唔知係咪chur得佢太勁 而家試下慢慢保持返小小距離 希望會好啲

之前嘈交個時 佢話”咁辛苦你不如算啦” 係個個分手邊緣其實我好清楚自己唔捨得 好想再堅持多陣
不過如果過多排都係維持同樣情況的話 可能就會放棄 唔想迫佢變
而家淨係希望我自己心態上改變左就會好啲

其實以前我一直都好信佢 但自從佢轉左新工 佢同啲同事玩得都幾埋 有時覺得佢返工仲開心過同我一齊個時 我就好似越黎越唔信佢
而家我係迫自己唔好諗 唔好問咁多佢返工既野 廢事自己亂諗

講起價值觀 某啲方面我同佢既諗法都有啲唔同 不過我覺得大家係唔同環境長大 家庭背景又唔同 價值觀應該好難好一樣

唔係太了解INFJ 但我諗任何關係都離唔開溝通 尤其係longd 佢肯send snapchat俾你 證明佢都仲肯同你有交集 加油呀

過來人表示...最後被分手

可能我都好快會係咁

高質絲打 成熟有歷練既人

你返過工就明，佢冇呃你

咪玩啦，我都返緊工
返工都會斟水、去廁所，食lunch啦
有心覆點會覆唔到

我都有返過工既 一放break或者去厠所即刻去locker拎電話覆佢msg 食飯時間會打俾佢 就係我返過工 所以我更唔明
不過講到尾係我太痴身啫

所以其實係佢覺得無呢個必要成日覆
不過係電話另一邊既我 無時無刻都等緊佢搵我
可惜等極都等唔到 但又唔敢再chur佢

拍左幾次幾年既拖都要走入黎取經 問你死未

拍左幾次幾年
你仲有無時間青春可以浪費

無時間浪費 呢舖落重注 無結果就打算一個人過世

好sad
你遇到咩問題呀
會唔會幾段感情都係被同一個原因影響

當大家走左一齊幾年 感情開始變淡 懶得去經營 又無再嚐試搵下新鮮感 甘就收檔
所以無論對手係咩人 咩性格 都離唔開感情變淡呢個關口 真係好想問下啲長期恩愛夫妻點樣維繫 呢個對我黎講不可能任務 係咪我懶得濟？

你都知道個問題 你咪去試下解決
搵啲新事物大家一齊去做 前提係你另一半肯去做就得 如果佢都唔肯就難搞啲

全靠我條仔

咁又難怪你亂諗野
唯有迫自己做下其他野..

你男朋友好好

唔係個個都係咁痴身痴世

每日傾電話都不了

其實你拍拖會想點樣

咁總有人鍾意糖痴豆既

你地幾歲

20頭

初戀？

如果一開始係咁，大家有共識，咁當然ok啦
個問題係本身痴，之後唔痴。。。

係！ 原來有人明

我係佢唔係

咁簡單嘅問題厭咗囉

我都曾對ex講過想要多啲空間

點知最後個空間真係得番自己一個

唔講以為自己開左po

因為我都經歷緊。。。

啱啱同女朋友決定咗，暫時分開兩個月，睇下會唔會有返原本嗰種感覺

如果係咁唯有認命，唔啱就唔啱，繼續落去只會令大家更辛苦

有啲人真係會習慣唔到由糖痴豆變無得成日見

年半就厭

我發覺有好多人都係

我覺得分開2個月 2個月之後就會習慣左自己一個

決定左分開之後有無一身輕既感覺 除左唔捨得之外

所以一開頭真係要諗清楚想要點樣嘅相處模式
唔好比熱戀期蒙蔽咗你嘅雙眼

係夾嘅點相處都夾

啱阿 唔理大多數係嬲緊同鬥氣
忙緊點都會應一應或者話佢知陣間傾

同你一樣不過手已分
一開始日日見日日傾電話咁濟
之後就開始一星期見一次
可能有時冇添
同我講話好忙 一係就話好攰
冇心就冇心啦 心諗有冇咁快悶

有少少，唔會成日諗住佢幾時覆，有冇覆咁，無期望就自然唔會失望
不過唔捨得嘅感覺太強烈啦，所以一定係會唔開心

但係如果真係咁，咁就代表我哋可能真係唔適合大家/唔夠愛大家啦

樓主你頂多2個月，我就分開2個月，我2個月之後話比你知結果係點啦，參考下都好

好辛苦，逼自己用返朋友mode 對佢 or even 唔搵佢，就嚟兩個月，都重係周不時醒起佢、掛住佢，之後就好想喊

睇到呢句好撚中 忍唔住覆
我都你差唔多 只不過轉為同狗公wtsapp

係咪應該好似佢對我咁對佢

好呀 希望我2個月會順順利利

佢都明顯敵不過新鮮感
你試下唔好咁着緊
我諗佢都無咩所謂even你直頭唔搵佢

希望2個月之後你地會修成正果

嘩屌同我好似 留名

希望啦 而家好辛苦

就係熱戀期做乜都ok
就算夜晚見完第二日朝早又見都得
之後一過左個階段都好難捱

我覺得如果返工時間覆唔到都無可口非 但忙左一日無覆對方 係食飯時間或者去厠所我會即刻whatsapp佢

所以諗下點保持新鮮感到好重要
就算好彩過到熱戀期同穩定期嘅交接 新鮮感都係必須

我情況未到你咁worse既 我有時得閒都會去接佢收工 都叫做有得見下

你唔搵佢 佢又唔搵你 然後就得自己一個係到傻99掛住人 仲要自己一個喊 喊到頭都痛埋 我近排都過緊呢啲日子
真係要搵野做下 時間易過啲 分散下注意力個人都開心啲

其實新鮮感真係好難 除左搵啲未做過既野一齊去玩下之外 我都唔知可以做咩

我覺得可以搵樣大家都有興趣嘅嘢去做？同埋間唔中比下surprise

我日日都要

我以前同男朋友日日都搞

當你主動提議一齊去新地方、一齊做下d 新活動，但佢都拒絕嘅時候...

已經聞到壽終正寢嘅味道

下下想去邊都唔肯 分左手一個月

唔明點解咁多人鐘意新鮮感
唔通成世都可以保持新鮮感咩
除左換過個人之外，都諗唔到點樣可以有新鮮感

諗好哂都唔肯去就叫佢食屎

唔肯去其實佢唔再想花時間落去

佢係咁自己話曬事 覺得我既建議唔好

頂唔順 聽日決定同佢講分手
一齊落土都無意思 同單身無分別

落去落去

我覺得如果對住一個人會悶既話 其實都唔係咁鍾意佢 新鮮感只係一個藉口

佢淨係去佢想去既地方

佢又係無搵你 好似消失左咁？

冇錯 淨係諗自己 心中冇我 淨係想有人陪 我係工具人

分得手 搵過下個
識珍惜嘅人唔會咁撚樣

好慘 同佢一齊左幾耐

2年 去旅行任何計劃我冇份參與 佢話點就點

但我發覺有啲人都真係會唔搵對方 然後每日淨係得幾個msg咁樣 但雙方都覺得無所謂 我真係好唔理解

唔知喎
但係我淨係知道如果愛一個人唔會咁

冇錯個感覺好差
好自然會諗返起之前成日都見
而家成日都話攰 要返屋企訓

早分早着 佢似自我中心到要全世界就佢咁

每日起碼會有基本嘅交流先

都係 我愛一個人係會無時無刻都想搵佢

每日都要比對方感受到自己嘅愛

屌exact7ly

2年去5次外國 3-4次澳門 n咁多次大陸 洗左我勁多錢 我覺得好唔值得

係 明明不斷在線上 係都唔覆你
又係佢話想見同佢主動夾時間 我主動左又唔答我
咩都佢講晒 想點撚樣
我頂唔順啦
其實同佢分左手 個生活同未分手係一樣 所以無所謂

Wtf 2年去5次外國？ 咩事你地唔使返工？ 係咪咩都係你出哂

外國係 台灣一次 韓國一次 日本三次 用盡所有假期去

自己比自己個份 但佢搵得多過我 平時慣左洗得大

一齊咁耐，唔多唔少都會悶
但唔會去到想搵第二個囉
搵得第二個都知咩事

一個痴身一個需要空間係咪真係要完喇

可以試吓潛水一排(2-4星期)，忍住唔搵佢直到佢主動搵返你為止
既然佢要求自己要多啲私人空間，你咪俾佢囉，代表你尊重佢呀嘛，係愛你嘅就會有危機意識，怕失去你嘅自動自覺嚟搵返你，唔搵你嘅即係都唔係咁愛你啦，既然都唔愛你嘅話你仲同佢一齊托柒咩
要俾佢體驗下冇咗你嘅生活係點

厭左就會好少搵
或者其中一個喺出面搵到個人好傾過你
就會變成唔搵你都得

我之前都同你差不多情況
點知原來爭啲比人戴帽

但係咁樣唔係好似係到鬥氣咁咩？感覺有啲幼稚，雖然我都會咁。。。

咩鬥氣姐，明知佢需要多啲私人空間仲走去纏住佢唔係仲幼稚咩
放過人亦都放過自己

都啱

其實我都覺得佢有第二個 係佢唔承認同埋我搵唔到証據
但如果無又點會咁對我
最唔明 唔中意我 又唔講分手又拖住我 想點

我係識太耐然後直接被skip咗個熱戀期
淨係星期六見下
平時whatapp傾下偈
成日覺得得自己鐘意佢，而佢只係“唔抗拒”

要磨合

如果你捨得嘅話，放手啦
下個更可愛

所以我今晚決定講分手

我都想要個日日都搞既女朋友

上黎取暖

你隻手

磨合既過程應該會幾辛苦 不過習慣左就好

識太耐之後一齊會skip左熱戀期？

岩呀 如果真係完全唔搵都無野既話 其實自己既存在都無咩意思

兩情若是久長時, 又豈在朝朝暮暮

［置頂啦屌］陳彥霖最新整合

有無認真座低表達下你既感受同唸法，希望佢緊張你多d？
特別係想佢點點點(當然呢d要求唔好太過份) ，如果最後佢都唔答應…或者最後過幾日又變返以前咁，你唯有有定心理準備………

最後送你一句說話，由岩岩分左身既朋友講既：「你若盛開，蝴蝶自來」，好好愛錫自己，因為你值得被人珍惜的！

我又係比自己兩個月時間去慢慢唔咁痴佢 我番工佢番學 佢成日都好忙 忙到連傾偈既時間都無 我成日無了期咁係到等 忙唔係問題啊 你講聲等我知你做緊咩都好啊 已經成個月無見過佢 ft又無 我真係好掛住佢 唉點樣先可以唔再將重心放落佢到啊

佢讀咩咁忙 唔信佢忙到飯都唔使食

有呀 早幾日同佢傾過
So far呢三兩日都幾好既 起碼會同我whatsapp 放工肯同我ft一陣 唔要求日日見 繼續咁樣就心滿意足

final year啦嘛佢 我都知佢學業都chur死佢 我都盡量去體諒佢 但我又衰成日比說話佢聽 搞到佢好大壓力 唉

相濡以沫，不如相忘於江湖。

不過就算我講分手 佢都係對我已讀不回 可能佢想散好耐 但又唔想做衰人 我成全佢

關咩事 每個人性格唔同
有啲人天生注重自己私人時間多啲

可能佢步伐慢掛
我哋識咗五六年先一齊

屌，我仲以為我條女開post

已讀不回咁仆街
係咪男人黎架

係

錯 佢係不讀不回 一日半無覆過我
究竟想點

等陣先 唔好成龍上身 我真係話斬纜就斬纜
優柔寡斷仲算係男人咩

拖拖拉拉都唔會影響大局就算啦

究竟佢諗咩 ！

所以我做衰人 我講分手

有無啲佢既野係你到 寄返俾佢

未講呀 有呢股衝動但未行動

做自己野 約返朋友 有自己空間
要佢緊你而唔係你緊佢

唔會 以佢性格唔會 佢不知幾想散

講就易 邊有咁易搵到 同埋我識親都對我唔好

我次次都咁諗 但次次都好易上心

有時當你鐘意一個人，好難唔放哂落去。
不過你放晒落去，對方又唔會放咁多，就好難講。

唉 但搵唔到一個可以對我上心既人☹️前世唔知做錯咩事

已經無早排咁成日掛住啦 之前無時無刻都會睇住個電話等佢要 呢幾日隔幾個鐘先去望下 已經覺得自己好大進步 發覺自己心態都轉變左 自己好清楚其實已經無以前咁着緊

唉 每次都係咁 識到第二個咪又係唔珍惜我

我就係咁情況long d緊，最長3日無搵

下，點解，分左手？我果個呢排一到weekend 就潛水平日好少text大家又唔算鍾意分享日常

搵到先得架

你係女？好癲一個月我會忍手到佢搵我為止

唔會 好辛苦 佢依家就冷暴力對我
唉 好無用 個分手msg打左 但未有勇氣sd出去

你點忍到一個月唔搵咁勁？如果我條仔一個月唔搵我同佢分硬

我爭禁出去個一下

Sd啦 我都諗左好耐我夠膽sd. 最後sd左 佢淨係覆左我.. 然後就沒有然後了

淨係覆2點？

臨瞓前sd左啦 佢無應我 都預左

Sd左啦 以後唔洗再等佢wts

我知 我做衰人 佢唔洗做衰人 佢應該好開心

屌點解好似講緊我

返工好d 放假就唔知啦

佢有無講咩

無 應該不讀不回 佢夠膽成日話我 連分手都要我開口講 但唔夠膽覆我

不嬲唔飲酒 聽晚落街跑步

可能真係攰 我都係
要番工 又要發夢
夜晚睇新聞睇到訓唔到
壓力真係大

過左熱戀期，究竟可以做咩維持翻個熱度

好似係年半，不過都夠鐘啦

帽事既

拍拖就係咁 當愛嘅感覺漸淡 就乜都屌下咁 目的可能係想等你提出分手 減低自我罪惡感 係呢個時候你都係專心做自己野啦 佢都唔在乎你可必過份在意